強烈要求天文台更改黃色暴雨信號為藍色

強烈要求改為藍色暴雨！
以免造成誤會天文台與一眾顏色革命份子有關

此外應以紅色暴雨為最高級別，以示對國家最高尊重
黑雨為第二級別，以示最低級別藍絲人士對黑色人士最高敬意

認同請分享

Ok

建議：黑雨可唔可以改返白色

推